裝修糾紛，尋求法律意見

小弟屋企裝修爛尾，錢就俾左。人都走埋簽左终止合約！
但發覺好多問題，可以點追討！

心急人上

「人都走埋簽左终止合約！」
呢句咩意思
咩叫簽左終止合約
即係簽左d咩？
點解你會簽左先問 而唔係問左先簽？

我諗樓主想講：雖然簽咗終止合約，但想繼續追究

我想答：咁你簽嚟做乜撚嘢

佢做左幾多%?
你比錢又比左幾多%?
有冇contractor info/公司地址?

原本諗住地板係做好左，就俾左錢，簽埋終止合約。宜家另外裝門個時發現地板根本唔平，完全唔收貨！仲有冇得追究先？

咁你即係簽左d咩？
份合約點寫？ 寫左d咩條款？

终

我唔收貨嗰時，佢就迫我哋要就即刻要俾錢，簽收據

咁即係簽收據定係簽合約
不過由頭到尾有時序地講一次發生咩事先啦

一開始簽左呢份合約！

簽左咪即係你收左貨

你唔收貨簽左冇得怪人

一開始就簽左份合約，之後七日後就交左第一期錢。做到第十三日到發覺成幅牆斜嘅，就同佢講要改，之後佢就話改完都係斜咖，又話唔做爛尾。之後我決定俾錢趕佢走，前後俾咗十八萬！佢就叫我簽左張收據話係終止合約嘅尾數。

但宜家發現佢好多野都未做好，根本唔值十八萬

張價單咁貴嘅

做到第十三日到發覺成幅牆斜嘅，就同佢講要改，之後佢就話改完都係斜咖，又話唔做爛尾。

想問下點斜法先

簽終止合約嘅人，如果唔喺原本簽合同嘅人簽有冇效？

斜5cm

當買教訓啦，簽晒約，如果你想搵律師追返d錢，當你追得返，可能律師費都蝕返有突

小額錢債呢？

你點樣度先

你有冇圖睇下啊

由頭到尾係咪剩係簽過兩次野？
張收據呢？

你可以試下既 但你簽曬約就........

幅牆上凸下凹

如果想搵法律意見，可以去邊到搵？

我問你邊個位度啊 斜緊係上凸下凹/上凹下凸

裝修野最麻煩係佢可以話值咁多就咁多，唔係唔得，不過應該要慢慢拗

地板唔平又係點 你有冇相嫁

好

比個終止合約來睇下先...

唔滿意但又俾晒錢簽埋合約，點追。

好難講，用平水尺睇

比左錢果下真係。。。

就係衰好人

呢d叫衰on9

agree

如果係新牆泊把1尺都要企啦

聽日先有圖！但如果簽終止合約嘅人唔係原本簽裝修合約嘅人，有冇得坳？同埋佢冇公司印章

唔係一幅係咁，係好多幅都大肚！啲瓦仔又癡到凹凸不平

如果你想拗實有得拗，拗得到又未必追到數，最好打定輸數，裝修野好難追，因為佢真係有做d野比你，只不過係做得衰

1尺都唔企 個泥水佬返屋企食屎啦 但樓主冇圖唔知佢中咩伏

咁做啲垃圾出黎！我又可以向邊個去投訴？

我等你d圖先評價人地

但係你話佢冇公司印個下其實好似有得坳

聽講係消費者委員會

有page嫁 我唔係9up

無圖無真相，但比個咁ge價。都預都手工大約係點，有時d野真係唔搞好過搞

樓豬可以做既係瘋狂唱衰佢，以免下個受害者出現

都做左水魚比左咁多錢
唔差在比多少少錢問律師意見啦
不過你又簽咩「終止合約」 但又比哂錢真係幾難搞

合約係雙方的權利同義務
你的權利係要佢裝修
你的義務係要比錢
佢的權利係向你收錢
佢的義務係要幫你裝修

但係你比哂錢 即係你履行完你的義務
之後你走去終止合約 即係放棄自己的權利
而佢就得到自己的權利 唔需要做自己的義務
點搞呀大佬

真就實真咖啦！想從法律途徑去解決

上左庭再衰都未遲

睇唔到 d咩，樓豬整合下d圖聽日一次過趙你望下

認真，睇張報價單格式都知係咩料

如果問律師意見太約要幾多錢？

唉！屋企人啲朋友介紹自己真係on9

好聽日一次過更新

仲唔開名？

無為告，比咁ge錢想有咁多item,都唔會請師傅同你整，你自己計數請個真師傅最小一日一工一千起跳，你搞到又要泥水同電工，公司又要賺，請埋d大陸姐姐做野係咁會有咁ge下結果.我當年就咁要搞埋地，搵人整平200呎都要2萬，你自己諗下你個價係會比咩貨你。今次當買個教訓

同你講，惡夢未完
下手裝修判頭見到你個爛尾場，十個有九個會坐地起價，剩低個個係覺得有伏唔接。

呢個岩 不嬲冇人想接爛尾場

明明可以坐低拆掂佢
係要懶型俾錢趕人走
趕完又話唔抵

你用電訊商發現唔好用
仲有一年合約
Cut台都要俾足一年月費啦
而呢一年既服務你係無權使用

因為呢個唔係你買服務既錢
而係你取消服務既錢

裝修做得好唔好一件事
你用取消服務既錢去計應該享受既服務就係有問題
仲要簽埋紙

le個都真，個價單好似政府樓果d裝修公司罐頭單，基本上唔好要求咁高要100%水平，下手講得有問題代表想要💰

真
份報價好撚平
仲寫埋遲交有錢回水

上幾個月裝修好多野訂唔到係咁推遲

就係咁on9

灰哂機

似係用公屋d裝修公司，出晒名d泥水唔掂，佢地電工無得慳錢，通常用埋d新手師奶/雜工做泥水，最後就由大佬裝門油牆整櫃時盡量遮醜，所以你做到一半趕人走係最谷氣

批灰執？咁厚灰好易剝落

on9
希望你下次可以醒d

其實都未必冇得拗嘅
你可以同佢拗d貨達唔到「合理」的標準
影低d證據或者搵公證行記錄底
問佢會唔會搞返掂
佢唔搞就自己搵人搞
事後再去小額錢債告佢 要求佢比返修補呢d缺陷所需的費用你
當然詳情你都係問返律師好d